有冇慢歌sad歌介紹

求推介
要夠哂傷心既慢歌

英文歌有呢個 Spotify playlist. 第一首就係 Adele 嘅 Someone Like You. 你話 sad 唔 sad.

Lesson learned

fix you

I hate you I love you

日語嘅話

the GazettE - 紅蓮（Guren）
歌詞似係講bb未出世就

Bullet For my Valentine - A Place Where You Belong

gary moore

推

Pink Floyd - Comfortably Numb, Wish You Were Here

thx bro

其實Wish You Were Here唔係情歌
建議你了解埋依首歌既背景再聽

人哋只係話慢sad歌 你衝出嚟柒做乜